政府修改逃犯條例 林建岳：商界憂慮或影響本港營商環境

政府建議修改現行的逃犯條例，其中容許以一次性個案方式，處理台灣及內地的移交逃犯申請。不過，全國政協常委、經民聯林建岳就指，商界憂慮修改條例，或影響本港營商環境。

林建岳認為，若將部份商業方面的行政失誤，從修例中剔除可助釋除商界及市民疑慮。他又說，經民聯代表來商界，業界十分關注事件，現時是難以表態支持修例與否，需待政府進一步解釋修例內容。

港區人大代表、行政會議召集人陳智思指，今次修例不是將內地法例延伸至本港，他對香港的司法制度、法官和法庭有信心，又指不擔心港商會誤墮法網，暫未收到商界人士向他表達顧慮。

連佢都咁講

之前唔知邊度有人放風

話幾多建制派 都唔想呢樣野過

但支共中央命令

佢地依家都只係可以望美帝打救